其實諗落我地香港人真係好叻

冬天乾凍凍過歐洲夏天濕熱熱過非洲都頂得順
香港年青人而家全球第一高質呢樣又一早由香港年青人認證咗
呢兩年波瀾壯闊悲情史詩嘅歷史又屌打大部分民族 (有睇twitter手足嗰啲in HK vs in other countries memes就知)
有時愈諗愈會咸 究竟世界值唔值得擁有我∈我地香港人

有班死廢老同支那豬假港人倒扣100分

自我感覺良好

痴撚線 身為香港人但睇到都尷尬

係 如果冇呢啲淨係得返好似我自己呢啲就一定二百分

會員方國珊嘅存在算唔算係最佳佐證

但有藍屍同支那狗拉低

自大得可笑

荒謬 把自己看得那麼高

真

香港年青人而家全球第一高質呢樣又一早由香港年青人認證咗

香港人 加油！

樓上好多鬼account
連樓主咩料都唔知
Btw樓主串到飛起

香港人輸緊100比0
仲衰過山西豆腐隊

佢生於美國可能做咗智庫阿頭

如果唔係林鄭
香港係全世界最好住既地方 香港人全世界最聰明